有冇人相約7／2一齊del whatsapp？

如果有幾萬人同時做，都幾壯觀